搵絲打合租

代fd開post

小妹租緊樓，然後flatmate 3月(唔知頭定尾)就會搬走。

近排業主姐姐話我知如果到時搵唔到人頂佢個位就會趕我走

想問下有冇絲打想同我一齊住，或者可以同小妹一齊係港島搵個地方住。有興趣請留低tg傾

利申： 小妹岩岩美國搬黎香港，有隻貓貓（下面有玉照)，住緊係銅鑼灣附近。

@terry9543

@comeandyome

推

好吸引 隻貓
幫你推

@hugo1991

巴ok?

Rick and Morty

@gymbrother1990

@mtong2580
26 絲

lm

處男受唔受？

好想同絲打夾

Gay 得唔得